有冇巴打去過曼聯主場現場睇波？

話說小弟諗住四月去奧脫福睇曼聯對車仔，但係咪要比錢買左membership先可以喺官網買飛？
另外呢d咁搶手嘅賽事d飛係咪唔會公開發售？
小弟第一次去現場睇波乜都唔識

獌狗留名

留名

睇過兩次
車仔呢啲a級賽事就算你有membership都未必買到飛，更何況已經二月
如果真係想睇 有三個方法
1）去黃牛網啦貴啲都要，我之前係ticketbits(好似係)到買人地season ticket，幾穩陣嘅
2）跟旅行社package，貴但穩陣
3) 再唔係就搏一搏開波前買黃牛啦，基本上九成機會有

純個人經驗，應該有其他方法

我都去睇

巴打呢場A級賽做member都大機會抽唔到 建議你係agent網買算 但留意要寄波飛去邊
btw呢場貴到仆街

我窮學生冇預太多budget
黃牛係咪起碼要幾千蚊？

大賽飛肯定一早賣哂啦

其實曼聯d波飛都幾貴下
我見最平係霸氣盃對聖伊天嗰場
我諗住睇唔到對車仔就睇霸氣盃八強算（點睇曼聯都會入到八強掛）

黎緊睇呢場

對轟至少兩千

唔好有期望

一定要睇大戰的話
可以上MU官網買Matchday vip嘅package
波飛加一餐飯/museum tour
應該唔使做member都買得到
車仔場波得返一種package

歐霸易買喎 坐靚位？
我睇過場坐第7行

Ticketbis都係睇彩數
我睇阿記主場對水晶宮個仆街賣家無寄張飛
開波前半日個CS先話可以現場補張飛比我
不過已經買咗第二張，嗱嗱聲搞退錢算鳩數

咁都係算啦
我budget預得1000

呢d package姐係坐包廂？
坐包廂好似冇咁好feel

我今日就係去博黃牛飛 屌有人開£500

下個禮拜去留名

普通英超比賽的話第3同第1係咪差唔多價錢？

想買可以pm我，睇下幫唔幫到
利申：曼珹留學撚

巴打有冇tg 我都係exchange撚

你宜家呢個時候先買飛基本上都要食硬炒價
曼聯聯賽D波飛都係開季前公開賣, 賣哂就冇咁樣
如果聯賽對D普通隊, 波飛有賣剩既話佢會SEND EMAIL通知MEMBER
我之前都因為咁先買到對米堡果場
根據你個BUDGET都係睇歐霸比較可行
歐霸波飛會員價都係40-50鎊左右最平

想問做曼聯member幾錢？

學生飛好似無位揀 row3x

獌個場如果貪平坐最頂果幾行
基本上睇唔到d 咩

£32

月費？

好似有唔同zone揀

睇歐霸都係一定要做會員先買到飛？
btw 八強最快幾時有飛賣？

我都係exchange緊
巴打add你tg ok?

坐包廂啲package超貴
幾百鎊嗰啲都係看台位
不過啲位其實視野麻麻哋

就咁上官網買飛一定要係official member
盃賽飛要confirm咗比賽日子先會出
所以盃賽飛會易啲買到

年 月費咁貴嘅話應該無人join

試過walkIN買到山頂位

我城會唔會仲難買過曼狗

好波盡在奧脫福

唔會
曼城易買飛好多
我試過坐近中線位最低層第十幾行

開季前買定係咪平d同易買d

上年 9 月去英國
我都係當日去到奧脫福先買黃牛 ( 9月24 主場對李斯特城)
因為見佢要做會員 先買到飛 , 好似又俾佢鑿多筆咁

23 號我就 去左參觀球場啦, join tour
果日就未見到有黃牛黨出現嘅 , 但我唔擔心

到到24號果日, 我同條女兩個 朝早十一點零再去到奧脫福
佢幫我瘋狂影相啦 , 咁我就舉起塊一早準備好嘅牌

上面寫住

" we are from hong kong , and we need 2 tickets pls ! "
#comeonyoureds #mufc #manchesterisred

只係等左大約 3-4 分鐘, 已經有個男仔行埋黎,
佢大約廿零歲, 個樣有 d 似 查域克, 面帶笑容

鳩吹左幾句, 佢問我係咪想要兩張飛 ,
咁作為死忠. 就點都想坐晌 Stretford End 西看台啦
佢又居然真係有晌手喎 , 咁我梗係想即刻 deal 啦 ,
正當想開口嘅時候 , 無錯 我條女 以 零至100 4秒嘅速度衝埋嚟 ,
同我講話 唔好俾佢覺得你好想買 , 佢一定劏你

果然 , 女人係心水清, 一言驚醒步驚雲
我即刻收起我極度喜劇嘅心情, 擺出一副 扭扭擰擰嘅態度,
結果係成功嘅,
因為我其實都知知地價, 呢個查域克 開我 55 鎊一張
( 正價 好似 40 鎊 ) , 正當我晌度又扭又擰之際

有另外一個 身高 7 尺嘅 黑柴行埋黎 Yo 我,
咁我都條件反射地 比左個 5 佢 ,
廢話少說, 一黎佢就話 50 鎊一張 , 仲有最後兩張連位
我都幾乎想俾錢 , 但我條女 離遠啤一啤我,
我就知 我仲有討價還價嘅餘地,
拉鋸嘅詳情就唔講, 個結果係

我用 94 鎊買左兩張 西看台嘅飛, 半場嘅時候
仲有人送咗兩隻熱狗 同埋 兩杯咖啡俾我

當然啦, 最重要係現場睇曼聯, 七萬幾人一齊睇波
一堆唔識嘅人 晌度一齊打氣, 吶喊, 唱歌
此刻無價 !

上個月抽到睇左雙紅會
不過早幾日睇候城

我城係李斯特城

App9988

tszszsz

費Sir 最後一季去睇，都係曼對車，我搵網上黃牛買貴到hihi

但睇完之後費Sir 就宣佈退休就覺得幾多錢都係值

94鎊兩張咪仲平過係官網買？
我都好想係咁嘅環境睇波，個氣氛肯定好正

上星期去左
大約四十鎊